【血洗紐卡素 北角深水埗購物觀光一日遊】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLX

1定

小妹等睇垃圾阿豬波

睇邊場好

feel到羊又miss 10幾球chance=.=

一陣拖肥應該贏到
水晶官正選唔出沙夏

有無咁憎iwobi
咁快燈

聽日只要唔輸超過四粒就唔使包尾

雲加

禾b>zaha

網速得100mb睇唔睇到nowe

有無喜般睇

屌哥狗幾時走啊 英超都變鏝超喇

重有愛狗

屌俾黑警搞到無心情睇波

#Arsenal training today.

屌那星聽日阿仙奴連紐都輸 作客蟲

早知cap sterling 撐zaha

我廠上季對熱刺球十二球有var就好

電欺即刻做大佬

雙禾

禾比後備都無呀好似

阿仙奴永遠無運

雷斯一黎到就扮大佬

真係冇

未夾波

使乜夾
佢出黎搞下笑嘅姐

1

你地聽日點

未夾波都100%勁過toffee d辣殺

施迪比借完又唔用
愛狗又唔去借 屌奶星 點都好過牙叔先

有既我地騎住熱狗踢歐聯了

pro la

咁就真係借埋古同upxxxxxxxx

熱=狗

On9 牙叔新拿姆

中畫質實順
高畫質可能間中窒，大戰delay多啲咁，因為nowe都唔係真係咁清

禾仔咪又係咁上下 夾乜鬼

唔關運事，足總針對

進攻勁過拿姆

攻到leno一棟都無

zaha出都冇得出

好能嬲 幫我針班熱狗

我屌

唔識用針

後備

遲下啲人就會知道反叔係錯

熱到頂唔順了

機場係咪完左?未完就去

十點全部垃圾波唔想睇

陣間買咩 水晶官下盤係咪無得輸

又拉少女 屌你老母

250 cls牙

我本來入機場 但肚痛

巴打 高畫質有無 720 p? (聽人講得480p)

入去柯

Wilshere

買左Haller, 中伏

廢鋒下場又要失幾多球big chance

睇2&b有冇得上場

3
加埋laca 5

後備都冇

猁狗又要飲恨了

On9 般尼芬夫係咪派錢 對面十一個聽都未撚聽過

英超冠軍阿仙奴真係唔洗諗 歐霸啦 如果贏到曼聯

呢排我柯屎之前都肚痛得好犀利
唔急屎個陣又冇咩野

高畫質(如果冇其他大戰同時進行)就有720p

既生夏何生b

不嬲吹佢 心理質素世一

關

睇下我地個前隊長啞狗成日烏龍完就頭dupdup，牙叔20歲已經乜都無事，心理質素咁強，未來英格蘭+阿狗隊長走唔甩

U come back kick ST la diu u路由器專家

冇禾b

好想要AG

禾仔愛記都無正選打

Bernard係之前好多強隊傳果件？

呢件好好扭，幾勁

但係無end product
今季適應左英超唔知會唔會好d

去愛之前傳過
勁多人嫌棄

25m炸 買左佢 沙卡躝得

禾 b 禾子吊打

聽講幾勁 所以唔明點解買iwobi 攻中又有冰島大狙

尖咀個女仔...

我子好似巧耐矛入波

死黑警死全家

對 19000 咪入左

好似大陸女仔黎

大唔大陸都唔會拉啦屌 冇裝冇衝冇口罩 屌佢老母閪

唔理咩人先
但班狗咁無喇喇衝埋去
揾個最弱雞既黎捉
做乜撚野?

又話西咸件中堅diop好能勁5粒

老烏

好彩冇出diop

有冇人知依家搵ace link係咩網搵 reddit 係咪死左

V sterling cls

C先有用 V無用

2b已完，去愛記做樣衰吉祥物

回家未

不了，爭前四嘅路用佢唔著

下年夏天收返

Reddit狗黎
成日ban

小心 班狗無性

ＣHING 好勇武

唔好浪費金錢，
38m夠比錢分期簽勁過pepe嘅球員

mk 個頭

叫luiz教下細梅踢波啦 成27碎人唔帶個腦去踢波

@查子

開始上位做大佬

想學嘢講咩可以辣興班狗 而家黑警死全家好似已經免疫咗

想睇愛狗呀

高文前幾年好似好多球隊想要 吹左咁耐都仲係愛

之前斷左腳...

矛了

sorry 冇跟足

係

唔該巴打先
有冇個大LINK 可以搵到LINK

警察OT 警嫂3P

同班狗講你老婆好撚正

狗會做咩鳩又無啦啦收10點係咪on9 落去收$拉撚左閘

真係仲有人會gel 頭落街收錢

屌你老母仲諗住推多條3x1 明明寫收11點半 無啦啦提早收10點 屌佢老母

頭髮甩多左好多

好耐冇gel頭了

驚曼城搶佢

屌佢老母提早拉閘姐係叫人唔好掛住賭波返屋企睇英超要出街抗爭 係時候又落官塘警暑散步

仲有冇人想買diop

求先去到老銅利舞臺間狗會
點知原來星期六唔開

番歸睇垃圾波算

實有，雞曉都有人j

禾比冇sub愛字頭點打呀

冇晒人迷Diop?

啲波悶到爭啲訓著

四場有三場0：0

Spotted in training today:

GK: Leno, Martinez.

DF: Sokratis, Maitland-Niles, Monreal, Chambers, Luiz.

MF: Elneny, Ceballos, Torreira, Willock, Guendouzi, Xhaka.

FW: Mkhitaryan, Lacazette, Aubameyang, Pépé, Nelson, Martinelli.

[via Getty Images/@Stuart_PhotoAFC]

【英超預告】阿仙奴缺雙「兵」拆「紐」

【Now Sports-體育】阿仙奴作客紐卡素時缺少奧斯爾與高拿舒亞，或多或少影響拆「紐」的戰力。

阿仙奴近期季前賽戰績欠理想，不過整體表現其實不俗，只是早前在倫敦遇劫的中場奧斯爾與守將高拿舒亞，皆不在球隊的比賽大軍名單之中，不會隨隊作客紐卡素。至於鋒將拉卡錫迪因為足踝傷關係，需要通過賽前體測方可落場，新兵尼高拉比比有望正選，夥拍奧巴美揚掛帥。

紐卡素在季前主要找來非名牌球隊拍跳，戰鬥力未見真章，今仗有守將耶連完成鼠蹊手術後續養傷避戰，而回流的鋒將安祖卡路爾料缺態暫不會披甲。

這是阿仙奴近8季以來首次在開咧戰並非主場出擊，無巧不成話，對上一次就是在2011年作客紐卡素，當時0:0完場。

紐卡素VS阿仙奴
紐卡素
傷兵 耶連
停賽 /
阿仙奴
傷兵 比爾連、拉卡錫迪、賀定
停賽 /

紐卡素VS阿仙奴
Now TV 621台11/08 21:00直播
Now E 同步直播

冇細梅

正

Feel到聽晚閪陣

傻鳩樓豬咁有自信

聽晚比紐血洗先真

屌你老母

而家先睇到個topic係血洗紐記

Aubameyang Lacazette Mkhitaryan
Willock
Guendouzi Xhaka
Monreal Sokratis Chambers Maitland-Niles
Leno

傻鳩樓豬

如果injury news fake鳩人

Leno
AMN Chambers Papa Monreal
Torreira
Ceballos Xhaka
MK Laca Auba

見過樓豬真人
好on9

禾刀見過

佢講野好低b

比比鳥短頭髮應該會跑快咗

圖

連登有冇阿仙奴tg group?

p牌生面口死開啦

冇，全部係晒到，開group做乜

Mustafi 呢？

好波

屌想傾吓計姐

執緊行李

文員

我地全部愛國愛黨

咪咁惡啦，有新人點都好，傾多陣係五毛咪屌柒佢

傾咪係到傾

p牌仔先係lihkg未來

點撚解係P牌

吾好起我底=_=

2017都P我牌屌

依樣問連狗啦

最後個張 睇到呆撚左
係咪睇廢梅球王片

上線日數唔夠30日

90呀

如果聽日輸波
以後唔開po

比比打撚死人啦

勿搞小圈子

tst狗屋門口仲有蝗拖喼經過cls

黎香港食TG放題

希望細爆喺雷斯教導之下真係進步到

我岩岩係附近 好多遊客同埋路人講真 食緊花生

BTW聽日筲箕灣要小心好撚多黑社會

隻美亞廢到

佢地當人肉景點咁影相

四場波閪到，打六十幾分鐘先入兩球

挽留

果陣吹到好撚大

100%既波

Any more info?

想睇2和B

仲想佢踢好d，搶埋Zaha個位

荃灣好多白衫拎鐵通

zaha in

123

球迷繼續歡迎佢，咁感動，唔走了

1月黎我廠

鐘意佢多過pepe

快！

有pepe

果條友講咩筲箕灣

終於賣到梅屎，祝福佢帶好數據去其他聯賽

未fc

source ?

有參加操練都冇入名單，幾乎肯定

愛狗果個 中場大隻佬 廢撚到
科突迪呀人
好擔心pepe

沒有禾比的第2天 晴

車好撚癲放哂雷斯CAHILL
完全唔驚冇人用
所以我地放細梅都唔洗驚冇人

紅了

愛狗洗咁多錢得啖笑

無禾睇了

得翻呢場味有波入

尖沙咀D狗衝出黎了

可能同禾 B 爭位

好彩賣到2b俾佢地

佢地all in 到zaha就煩

同樓主割蓆

荃灣, 幾隻狗落左車巡但冇GEAR, 屌你老母咩

聽日唔係筲箕灣有集會咩

屈狗發生咩事

又拉咗個

愛件Mina係巴執番黎 但真係麻麻地咁

u 5毛泥

其實買通行證 定 電話plan 扺啲？

又話ZAHA成日鳩扭
好肯傳波喎

拖肥又話好勁既

bernard好瘦

擔泥同brighton

想過黎牙狗所以係咁傳波

勁過禾b好多

fm球皇Billy Sharp

禾B 28M咋

無場中
勁到

通行證 1480／季
電話plan連睇波 148／月 = 1776（英超休季嗰幾個月都要俾錢）
咁俾多300唔駛包埋電話plan，抵唔抵就你自己衡量

你繼續保持水準
聽晚買紐卡素勝plz

快

28M + 6M

岩岩係旺角去完街. 都有陣緊張氣氛
死黑警

新一季都係咁勁

k31 ozil又比人襲擊

維拉

brighton虛火姐打3後防陣
屈福好撚渣

買哂其他19隊英超冠軍plz

佢連屈狗都燈到輸3球
係咪啲燈力谷咗幾個月一次過爆晒出嚟
明明對面白禮頓上季爭啲降班

你少上水姐

般尼上季要歐霸外圍賽踢到護級
咁都炒到三粒

買共慘黨ok ?

人就走哂

又係利同鏝鬥

咁修咸頓上季都係要護級嘅
一隊15 一隊16

似係屈福太渣

阿狗冠軍指日可待

你諗住西火腿 同隻雀 有用嗎

錫菲聯果個Luke Freeman係咪以前曾經效力過阿仙奴?

迪路菲奧爆佢！

我地巧多中堅用但冇個穩

靠維拉打狗

黑b會救屈

係呀，青訓靚仔

6M ADD ON實冇啦
咩入前4個D

鏝猁有一套入波套路
佢換咩人都係咁入波
基本上中下游係冇得打

我地要入前四就係要有有效入套路

咁睇小愛SIR

講真 車天神蘇馬都唔係好穩姐 咪又照放
即係垃圾就清 因為點都唔用就算唔夠人都唔要
希望細梅都會咁

係睇小愛狗
關愛SIR咩事

屈福特修咸頓般茅我屌你老母

屌得好
我無場中

熱狗對閘同我地有得揮
點解唔執下

愛狗=愛蛇

細Walker應該有潛力
左邊買左Ryan Sessegnon

有肥普就掂啦
肥普對熱狗嚟講根本等於我哋嘅雲加

其實有左雷斯d長傳xhaka可以躝

我地個套兩邊燒味
邊路球員個人突破力唔太夠
另外亦要增加遠射手破密集

蘭斯貝利有後備
不過唔知有無份踢

《光復香港AR Filter上線了！》

CLS

蘭斯貝利

猁都係燒味
上年熱都開始有入波form

愛蛇比球員自由度太低
又唔似哥蛇有料

Dls 4串5 斷茅夫俾人絕殺

邊路突破:pepe
遠射:xhaka

哥狗隊波個個位都3,40m+, 連後備都好多3,40M+
反而高普就真勁

Juv 無ramsey??

yes其實雷欺頂沙膠
中堅papa搭holding咁重好

無 後備都無

回家la

唔用就攞返嚟啦

打fm用阿記識佢

岩岩先復操

般茅屌你老母

Sorryball 係幾好睇

有矛LINK牙

聽日買找卡數羸波OK?

要睇AV 了

多多支持多多支持

維拉
生性la

felix好勁

個個Champions Cup仲未踢完既

基迪拉入波

av洗咁多錢買人但我一個都唔識

熱狗

On9

1:0

av

AV

呢件維拉真核

維拉好波

AV好波

son去左邊

真係唔明個個話係富咸
明明有幾件係loan 買斷黎

上季最後一場紅要停賽

McGuinn 100m轟落去

lamela同son比差好遠

希望唔係燈

大力神下季free走都唔賣

一場定三場係咪打人

不嬲差好遠
son係上季真核
但問題出lamela都夠屌打

蘇格蘭撚我寧願免簽Ryan Fraser

何妖同位置好波過mcguinn

我宜家就睇live一睇熱就會入波

Fraser下年有得free都好

馬體會個祖奧菲力斯咁勁既
點解人地買親叫貴野都無甩拖

MMA又嚟

勁撚過基沙文

lemar咪水 下體好多水講真

唔知蝗狗肯唔肯賣

Lemar 好似好返啲，啱啱都入波

d黑9開始踢人

新阿古路

十幾分鐘就mma

個16號真係on99
無撚腦

打交

拖舟都唔用
睇些巴肯唔肯嚟
同我廠有冇錢

av好勁

啱啱維拉突破越位cup完仲想射埋

熱狗開咧第一場就要黑哨

熱開始茅波

有冇link?

葡萄牙可以衝下世界杯嘛？

死熱狗比AV禁住黎屌

我廠季中買古、Upamecano ，完季買Fraser

聽晚到我地比找卡數禁住黎屌

我廠夠唔夠av踢

開始黑哨了

免簽

再下年免簽美斯

鍠買硬普巴 ceballos加油過黎呀

希望何妖唔好好似DSO咁廢先-3-

有冇lin?

邊使驚
布魯士咁廢
教親都降班

起碼50m 哪有錢

茅撚到

身體素質驚人，泰亞尼在體檢中打破垂直起跳紀錄

根據“鏡報”消息，阿仙奴新援泰亞尼已經給他的隊友們留下了深刻的印象 - 在體檢中打破了俱樂部紀錄。

泰亞尼在體檢中克服了傷病，打破了垂直起跳紀錄，那也是此前奧巴美揚的體檢紀錄之一。

泰亞尼在第一次嘗試時的數據是50厘米，體檢人員告訴他，這個數字距離奧巴美揚的紀錄只有4厘米然後泰亞尼說：“。我會打破它”然後在旁人震驚的目光中跳出了55厘米的數據。

目前由於傷病，泰亞尼可能會錯過賽季前幾週的比賽。

撞一下就大字型訓低

啲熱狗bu乜春

ROSE D防守同KOLASINAC有得揮

4厘米？

潮文咁

回龍

Rose 仆街死

Danny Rose

rose最撚茅個個

仆街維拉幾勁

比雲加教既話, 一死輸反擊輸死

維拉舊年已經好勁
英冠中下遊下半季係咁贏打到附加賽

無左瘋狗式迫搶

熱狗後防成日得返1-2個 打反擊好易

Kane 8月唔識入波

Allison 傷4-8weeks 對我地出唔到

開親角球都係一個俾維拉反擊嘅機會

我地後防咪又係俾人SM

這個數字距離奧巴美揚的紀錄只有4厘米

Ndombele 同sissoko兩件衝晒上去

好似我地當年睇diaby拍song咁

阿叔在，別慌

connect阿字頭

果件咩尼當比利 係邊都唔知扭乜

阿叔自己唔慌

阿迷好慌

8月傾

2閘瘋狂overlap
其實要overlap成咁 3後衛/防中拖返後先安全

上年對利咪又係靠阿叔入波

第一場 下半場出埋大力神即收工

泰亞尼在第一次嘗試時的數據是50厘米，體檢人員告訴他，這個數字距離奧巴美揚的紀錄只有4厘米然後泰亞尼說：“。我會打破它”然後在旁人震驚的目光中跳出了55厘米的數據。

幾有謝霆鋒潮文feel

tap in 奧羊都入啦

[和理非]立即拒絕到黑社會地頭元朗，北角，荃灣消費

G持下

都話進攻足球囉

羊tap in都炒好多

我來鏠

頂住

龍都唔中

維拉柏豪好好J

馬體件Thomas幾勁

勁到

12？

咁都無

阿字頭

英人靚仔

熱狗防守下下撞埋去就得 都唔吹

av防守勁到

穩陣過阿狗

阿狗後防英冠級

熱狗唔似爭到冠 都係爭4隊

同一班人踢咁多年殘哂啦

Oblak=Leno
神救

咪撚燈啦你地

通常好邪，熱刺輸，聽日阿妓都會輸

Av 班友好餓波

大力

簽 Mings 啦，好撚勁

有佢啲波生好多

Av個Mings 好搶鏡

Av個龍冇撲過波咁濟

岩岩想講清波好勁

熱狗個toby下年free
要唔要得過

mings做埋佢個份

mings

Mings 英人，買啦，勁個隻死人龜好多

真心好撚勁

要了，Edu做野唔該

有無熱狗lin

Ming's 自一月底從般尼茅夫 (Bournemouth) 外借到維拉後，上陣17場只敗陣3場，當中包括附加賽準決賽次回合的敗仗。外借來投之時，維拉在聯賽排名第十。

一億鋒線攻唔攻得入av

主力未出
Son 大力神 Lo celso

勁過我地中場同邊路好多

又係 Mings

Mings 踢到簡拿華路咁

修咸頓青訓

Mings=新 VVD

Mings

1-1

終於失

AV個前鋒勁過基奧特
一條友都可以控到隊友後上

Av條後防似係搵邊個都好過阿狗 比著阿狗應該456咗

不過第一下Heaton咁都救到

應該頂唔住了

要反吸了

Mings好撚勁

Ndom啲射波好大力
射到Av條友想避

Mings好耐之前傳過雲加想買

頂唔住了

宜家黎plz

又險簽

屌打張伯狗

20m啱啱先簽

頂唔頂得住呢

我地出 Mustafi+錢換

維拉個龍

Heaton 又救到

Heaton

Mings 同heaton勁到

打包埋柏豪ok?

下半av有無過半場？

送mk

埃及too

Av下半場根本給人圍屌緊

好撚勁

重有xhaka

有大力兩班波

熱狗新簽隻黑鬼成個普巴咁

要Engels了

般尼果陣已經好勁，打到Hart 收皮

點解留到隊

Saliba 後備都冇

無人要

我諗住佢過硬皇馬

皇要普巴

拖舟唔要

黑人都要

又要杯了
屌

係拖舟一人想要only

又唔想比獌

拜仁下體快啲買咗佢

喺獌先好
搞死隊波

D頭鎚比mings頂哂

Mings 中間頂能哂

馬體會都想要

大力好撚勁喎

mings個頭有無事

屌

以為你講隻黑鬼

完

吓

唔撚係掛咁負碌

𨳒

成也維拉 敗也維拉

屌，柏豪

慘撚到柏豪甩波 解圍省中自己友

橙

屌。。

降班吧

大力臣下半場出黎兩隊波

維拉有幾撚勁呀？睇過

大家睇清楚重用契仔後果係點

熱都有神秘力量

9射

輸grealish

Winks vs Eriksen

好撚負碌 btw mings>mustafi

上季都瘋狂80分鐘絕殺

睇黎英超第一週
列強又係我阿全失三分

唯有希望轟獌分出勝負

柏豪好撚廢下

ajax

Mings一個踢晒成條後防

818一定要full gear 荃葵青遊行

阿記手足幫手推下pls

球隊icon

柏豪同韋舒亞有咩分別

收工

人地真阿黎

踢到成個vvd咁

Mings咁撚鐵血

沙加以前都會柒呢d野

係舊年好左

屌你鳩柏豪

come ars la

呢隊熱 好勁

垃圾AV

一個大力就改變左
去鍠la diu

Kane射都咁輕鬆

當比利就係阿狗一路想要嘅人
比到波嘅技術肉腸

熱鏝利點都前三 聽日轟獌和啦

av中場下半場跌watt到業餘隊咁

下年完約
夠唔夠膽雪
一係free走

已經預見到比其他5隊笑到面黃

燒有八成就好

勁過件黑鳩wanyama 好多

除左mings個頭其他謝哂

樓主on9+垃圾
大家準備好割席

大力神條仆街搞局 去皇馬啦屌

Ramsey 仲傷緊定點？一場pre season 都冇份？

Kane回家爭歐霸啦屌

根本個性格都冇得比
大力臣係侵略性強
你唔黎搶我自己扭埋射
你搶我傳俾前一面

燒係佛系踢波
有緣就會係前場攞到波
再有緣就助攻

55m好撚抵

大力神勁到

屌你 再講就喊

一早講左佢好撚勁

back home la diu

是撚但啦
係唔係都捧盃
出唔出有乜所謂

臭燒入球能力太低
大力臣、施華、kdb、古天奴
甚至早幾年皮耶、卡叔全部都自己入到波
所以冬天真係要借古一招

樓豬好波

加列殊 踢左半場好波
下半場就柒柒下 低能
阿字輩真係

人地出9陣有大力救世
我廠聽日9陣邊個救世

我記憶中都甩左三次波俾人反擊

古仔

走場狗

Hayden報恩

ar叔

聽日直接電欺+Papa好冇

又係爭六今季

ozil 1:0

電叻

🔙🔛🔝

去酋長最後揀左美揚黎印

沒有禾b的第三天 陰

我都買左

88 埃

啲字好似斜斜地咁

以為大學ocamp

次次輸波前練波都笑笑口 我屌哂佢地老母

幾時都話係球會文化
你買咩人都會極速同化

wilock 個樣其實好熟口面
好香港mk仔樣

大家識買
不嬲作客東北都惡打

不過找卡數咁既情況

我地和同險勝都合理

Breaking: Two men were arrested on Thursday night after a verbal altercation with security staff outside Mesut Ozil's home. It was one of at least two security incidents involving Ozil and Kolasinac in recent days.

Metropolitan Police statement on two men arrested outside Özil’s house: “Two men have been charged under Section 4a of the Public Order Act following an incident in Camden on Thursday, 8 August.” #afc

Metropolitan Police statement: “Ferhat Ercan, 27, of Highgate, and Salaman Ekinci, 27, of Tottenham, were charged on August 9 following the incident and are due to appear at Highbury Corner magistrates’ court on 6 September.” #afc

熱狗又搞事

其實佢地兩個衰咩俾人恐嚇
因為ozil撐erdogan?
所以俾反政府的土耳其人屌？

成班On9

Btw做咩無人同梅屎玩？

似反 muslims
Kola 同佢都係 muslims

唔知典解國得雷欺件衫型啲

高大既咪型

your height your fate

梅屎聽日有冇機會踢場告別戰？

小志強vs杜林

細梅米8都幾型

Me矮過托仔

圖片呢

正評左

dllm有9小妹

#dance2#p

阿仙奴周日(11號)英超作客紐卡素前，球會突然宣布中場奧斯爾同左閘哥拉辛拿斯，因為安全理由將唔會隨隊出賽。據英國傳媒報道，呢2位上月被當街「追殺」嘅球星，近日再次受到襲擊，蘇格蘭場正調查事件，懷疑襲擊行動唔止係劫財咁簡單，有可能係針對個人嘅犯罪行動！

力王

有無人知邊度有now e 個盒賣

躝未

幾醜

唔是有保bill?

我高過拖（1cm）

我高高你（1cm)

仆街, 熱狗又反cup

留名睇阿狗輸波

鬥矮？

今晚阿仙奴和波 0-0

和波好過0分WO=.=

足總逼害 又尾場
其他big6拎哂3分

即係冇和

樓主咪燈

車獌有一隊拎唔到

老婆ching! 買左找卡數羸波未?

咁我地就放心了

今晚應該開片

big6互片唔計啦
我地第3,4場都0分

我福建人

fucking ppl

今晚如果失分 樓主呢一季都唔好再開post

同問

28-32?

你先係毒撚咋

做毒撚好過做綠日子

今晚唔得閒去狗會入錢 唔賭了

呢個年紀結婚都算後生
好多32，33歲先結婚

RIP 阿仙奴

2和B都賣到30M
如果山狗係愛狗手上應該放到8-90M

Emery on aims for the season: "We know its difficult, but our ambition & motivation is to do the best we can in every competition. The Premier League is the most important competition & we're going to start on Sunday & its going to give us regularity & consistency in 38 matches"

重點係疤狗唔係愛狗

狗會足波櫃台最低投注係50
我今日唔順路去狗會入錢
琴晚針哂

Ssp 600$

阿仙奴輸第一場T^T

大力神係咪出年FREE走?

雲加以前話哂事

熱狗起球場冇錢都咁豪

又要入錢

褲已除 等睇pepe屠殺卡數

Joao Felix 勁到
不過似早熟早殘

屌奶星
無買既就貼中哂
買左就針
仆佢個街波圖咁撚勁都輸

買撚咗維拉+1/+1.5
哈利簡尼仆街死啦 盤都俾佢補時穿撚埋

27就要結婚？

come arsenal la diu

#owner financing

咁貴，不了
Train下Martinelli好過

屌 都係抖抖忍下手唔賭住
易賭既就無我份
難賭就買哂全針
屌奶星

2和b勁過山狗

借你去馬體會去學踢波

今日日職場山形山神懷疑派錢

我吊你老母牙

希望30歲前結到

識買一定買天鵝

結婚要準備幾多錢？

阿仙奴有冠軍先定結婚先

唔好問廢話我地今年又劍指歐霸啦

曼聯

A0 here

維拉柏豪破紀錄，英超連續豬19場

非洲人早婚

係，多頭髮先做到

迷雲咪內訌啦

究竟Martinelli之間果間Ituano係巴甲定巴丁?

迷雲五苦內訌

迷雲5虎已成俱往矣

周休兩日先做到

逼害pepe

cls成班有9小妹又出黎搵食

巴丁

2019仲有人返六日

弱智五鼠

獨食撚，成日想show off

Shkodran Mustafi, Mohamed Elneny, Henrikh Mkhitaryan, Sead Kolasinac and Nacho Monreal will all see game-time limited this season and Arsenal will be open to offers for each from European clubs in the next few weeks. [Mail]

ALL non-HG

點解我睇wiki 2018年係巴甲
2019已經係巴丁
同埋而家阿狗簽人係邊個決定買咩人

Kolasinac 都sell

下，k31同蒙維爾竟然要躝

夢遺都賣
愛狗食撚屎

夢遺可否不要走

睇黎愛sir真係要清哂啲舊人

夢遺可以留多一年,佢又可以打中堅

坦克都要走

夢遺下年都一定走，早一季走換到好價都ok既

上季我夢救咗咁多場，又唔反骨，咁都賣嘅愛狗仆街死啦

爺爺既人

冇坦克
奧燒會唔會比人打死

唔好只睇wiki
睇埋其他足球網
Saul 同 Edu 好似係

痴線
想賣哂左閘

Raul 先岩

愛狗為左趕走我燒

Ching可以睇下martinelli同joao felix既波底
就可以睇到6m同126m既分別

搵韋碧克同麥巴比 比較差唔多

屌我fpl包尾

爺爺最後一季
Per Mertesacker
Laurent Koscielny
Henrikh Mkhitaryan
Aaron Ramsey
Alexandre Lacazette
Jack Wilshere
Mesut Özil
David Ospina
Pierre-Emerick Aubameyang
Rob Holding
Alex Iwobi
Nacho Monreal
Santi Cazorla
Shkodran Mustafi
Calum Chambers
Jeff Reine-Adélaïde
Danny Welbeck
Héctor Bellerín
Carl Jenkinson
Emiliano Martínez
Konstantinos Mavropanos
Lucas Pérez
Granit Xhaka
Ainsley Maitland-Niles
Sead Kolašinac
Chuba Akpom
Petr Čech
Mohamed Elneny
Cohen Bramall
Takuma Asano
Joel Campbell

比啲時間啦
Felix都叫做踢過頂級聯賽喎

愛狗未驚過

雲加兵躝晒

比時間抖四年人工然後消失係煙沒之間
呢d野重覆左好多次

如果紅字+馬佚走晒
得返拿燒羊 賀定柏芝 比狗阿叔 馬天尼斯 夏卡
Non-HG得返4件

記得雲加年代有d係買黎養傷

屌啦，以前佢踢葡超咋
韋碧克踢曼聯青訓喎老細

比斯卓夫

黑b有雲佬親授施丹轉身

唔撚夠人呀 仲賣咁多

雲加點解可以買十件有九件都係垃圾？

net spend變正數撐愛sir

如果愛狗想打4後衛，賣kola都明白，埃及根本未夠班，細梅分分鐘港超都唔夠踢，mk老又貴

夢遺覺得可以keep, 始終左閘要個後備同必要時可以替工打中堅

Mail

已經咁多年前,印象好深刻,覺得好近期

諗住可以好似以前不敗奪冠果陣咁
點石成金

廢老 out哂date 無人請

要球員自己開會傾戰術呢下真係痴撚線仲要傾完轉打法又真係贏到（雖然只係屈卡蘇勁）

你估佢唔到
可能賺埋賺埋唔教波，嘆下世界姐
不過搭飛機買機票都可能坐廉航 住賓館

R舊球員屋企/朋友屋企住

電叻仍然是人生贏家

經濟學教授又贏

唯一一個愛狗同雲加都迷既球員 = Xhaka

食飯 係朋友屋企痴餐
出街散步 windows shopping
呢件衫唔抵 我自己整抵啲
呢餐飯唔抵 我自己煮抵啲

去 Skysports 夾摩佬
兩大過氣回塘廢老

牙旦

當年爺爺買黎做人體實驗，幫路jj同度度換腳

佢去阿仙奴主場睇波應該唔洗錢

愛sir 攔住佢 仆你個街 買pepe 成72m
快啲俾錢呀廢老 冇錢就躝返屋企睇直播啦

爺爺回家做個顧問吧

但佢地唔同用法，雲加純粹想要個夠高又用到下波既人打防中，當佢阿迪達咁用

愛狗係搵佢做核心分邊，燒就可以唔洗出了

十足十d老母咁

結果咪一鳩樣，都係廢

又係到屈爺爺

其實愛狗迷沙迷得仲嚴重過雲加
垃撚圾

不敗之後開始做阿狗
最好睇係十幾m買多哥佬拿斯尼小學雞呢班
連宇宙最強疤狗都打得贏

好睇過之後燒山沙卡呢啲貴野

蘇亞雷斯唔抵 我自己訓練韋碧克抵啲

簡迪唔抵 我自己訓練殺卡抵啲

呢度有幾多牙狗經歷過我廠雙冠同不敗
全部都唔知爺爺好

老老實實，尹光呢d買之前好似已經小有名氣，依家要買起碼£50m up

預感今晚會失分

會啦愛狗

me四十年迷雲
睇住爺爺拯救我地
最後俾班二五狗出賣先搞成咁

今晚一豬波 我地迷雲又出黎威威

here
我相信愛狗係永遠做唔到
仲有06歐聯

個topic改到咁 應該似啦

上年第一場打曼城就話抵輸姐 今晚打垃圾都要輸

上季愛狗對找卡數全取6分

屌哂你地

係
爺爺涉獵極廣,今時今日運動醫學咁發達都係靠佢一人之力撐起

但依家比雲加教都唔會做得到已經脫左節

同一人起酋長球場出黎一樣

雷斯派膠

即使今晚輸波，我都會堅定支持樓主繼續開post

跛仔轉會窗得架喇

賣人轉會窗未完
賣走細梅尚未成功 跛仔仍需努力

Ok

比d自信啦屌

佢太堅持要踢所謂嘅WengerBall
要搵一個踢法容納奧燒，但其實係奧燒嘅踢法對而家嘅足球嚟講太奢侈

原來輸一球都唔係好柒啫

要班蠢材踢天才波

今晚失分了

今晚似失哂3分 兼俾人大炒

然能硬

我想問 如果 今晚 旺角 尖沙咀 帶埋女朋友 一齊食飯個時可以睇埋波既，有咩地方選擇,唔該咁多位ching

買叉雞飯入旺角大球場睇

奧燒其實唔係蠢材，足球智商幾高
閱讀球賽嘅能力應該喺阿狗數一數二，只不過太堅持自己嗰種華麗踢法，淨係想專注進攻，交最多嘅助攻，爺爺已經改變佢好多，啱啱嚟阿狗嗰時寧願傳都唔肯射

奧燒睇書睇得多 所以閱讀能力高，冇計

有波睇嘅餐廳應該得茶記

我都唔夠膽帶條女去呢d 地方了
俾狗捉去強姦

今晚同friend落bar睇，應該好多bar都有播

仲記得細個個時去銀龍 食睇波餐

而家都威緊

呢到大把阿狗手足想捉你女女

對波巧正

花園酒家

對波真係世界cup

果時已經有逐場計最低消費

今晚劇本
初段夢遊失一球
臨完場追平
半場初段禁區再輸十二碼
之後狂攻但無球把握到
完場後被名宿怒批：槍手花費一億五千萬仍與中遊無疑

未睇過

出nelson好過試willock打中間啦

出c8好過啦屌

召喚羅寶

06年亨利入撚左就搞掂啦

愛sir好少一買返黎就正選
所以nelson應該都係後備上陣多
拿卡唔係出唔到咩？

列文

光復阿狗 雲加革命

艾蒙尼亞

上年細爆咪係

今晚屁屁一定放後備

其實Tierney係咪愛Sir目標
定係Raul簽返黎

我CAP哂圖

imgur 冇刪

save低了

艾蒙尼亞咁廢之後都仲可以做年正選，真係痴線

買外賣去酒店睇

之後再拍野share

想睇唔睇波了

睇波就咪帶去依啲地方啦

系

今晚如果輸波小妹以後唔捽碟

（瘋狂恥笑）成功撚晒啲狗同福建佬係北角鳩等，只要我地今日唔落北角就係贏！

睇咩波呀 出街行下好過

陪女就唔好睇波啦，根本好難專心睇
除非條女本身鐘意睇又識波
如果唔係，佢睇睇吓問你咩係越位都幾難搞
今季仲要多咗幾條新球例，睇開波嘅人都未必識

佢條女阿狗黎

晚晚屌阿狗

唔係韋舒亞清問喎

以前英超咁撚廢
之後英超多多一兩隊有實力咪比人當狗咁撚囉雲加
歐聯仲好講 20年入一次決賽 仲要輸鳩埋

睇錯

頂，笑左 旺角 尖咀 邊到有波睇呀

09 年鏝入主，爺爺都頂左好多季前四啦
仲未計之前熱狗bale 愛記lukalu 果幾季
唔覺愛狗可以揸果d牌頂咁耐
歐聯就軌 撳咗幾多錢先拎到一次
鏝入都未入過final

佢救12碼的確好勁, 但輸傳中同近柱輸死

之後法比安斯基同CCC都係輸傳中輸死, 去到牙間之後先好DD

英超隊踢歐聯都無好下場 但係猁又可以贏到6次

猁狗係永遠贏唔到英超咋嘛

明日香

阿狗基因問題廢西隊 次次一二月自爆

想買呢隻

我覺得主力傷太耐都係問題
07/08真係打到d隊就算係big 4都要鐵桶防反
但杜杜重傷加主力都開始多傷，唔穩定就收皮

6月⋯⋯
希望佢唔好遲

早幾年如果卡叔冇傷都應該已經攞到

1314藍斯傷咗幾個月同埋基佬敗家

辛達路斯唔係多傷既話，其實除左俾巴哥姦之外都幾穩
仲有迪亞比同路斯基

艾沙雲就莫名奇妙地變肥仔然後上唔返力
由體力怪變做行行企企

艾沙雲個case =舊年既lukaku

卡叔如果現今市場值7000萬以上

呢個傷病史應該會變fekir價錢

Ssp手足

幾個女2c走唔到

成班北角啦

LS | Arsenal very serious in selling Mustafi this month, Emery dropped him in today's matchday against Newcastle. Mavropanos set to stay and fight for his place. #afc

我要向你地發出 不反爆通知書

Mavropanos(傷追人) set to stay and fight for his place. #afc

梅屎告別戰都冇

最開心唔係賣細梅
係高層終於聽球迷聲音
要左閘有左閘
要world class有world class

對巴出左啦

馬體會嗰菲力斯以為係水貨 之前名都未聽過 點知真係咁堅揪 連阿朗都屌打

艾美利：“Ceballos的意志力非常強大，當他的腳踝被狠狠踢了一腳時，我心想”壞了，怕不是要骨折了”，但到了周一，他就過來跟我說 ”我沒事了，我想訓練” ，他每天都在向我展示著他的野心，他對於比賽真的太飢渴了，這就是我們需要的球員。

睇黎何妖今晚正選😊

Thanks for the memories

幫我地入過熱狗波屠狗架

正

Lan

點解每次回覆都double左

今晚都有比賽 隊長仲未選出嚟

暗串臭燒

躝啦dklmcfh

amn

咪講左 xhaka ozil monreal

馬伕

咁有個正隊長㗎嘛

Xhaka

上年都係幾個隊長
我估今年排 xhaka ozil monreal
地雷斯都有機

會唔會holding 佢之前話其中一個會hg

唔會啦 比比鳥 一定有份

第二張好撚正, 係咪william saliba黎

感動既係 爺爺走左咁耐阿狗都仲係咁 on99

Nelson

班友本身on9

on9 先好
更衣室冇咁易亂

山狗當年都係on9仔

希望電欺都on9化唔好搞搞震

反而rvp就真係正經

今晚又無燒無坦
仲有咩人 要失分了

發春夢果陣就見到薩爾巴

有奧巴拿卡無問題

in 愛sir we trust

點解佢兩個會咁fd
明明Auba岩岩黎果陣兩個有傳不和

冇利益損失咪fd囉，兩個可以一齊出呀嗎

冇爺爺預左

source: Facebook page 兵工廠世界

有雷斯同比比

逗袋

Pepe都係on9仔

Lacazette

今晚阿記-1

今晚上榜首

唔好去 送頭

閪花勁到最後幾分鐘比人入2粒反杯

無細梅埃及

去北角係送死

唔去北角呀

東區仲撚伏
黑警＋福建幫+深藍街坊

冇去過
唔想去

睇直播北角班狗守緊空氣
白衫佬想打又冇人打

仲有東區個地勢都係垃圾
尤其筲箕灣打後向東行

今晚pepe有冇正選？

個地勢好易俾人夾死

有陣容未？

冇細梅你睇埋我個份

Luiz Pepe條撚準備

冇細梅一啲觀賞性都冇

名單冇左禾b好唔慣

柏芝都好有觀賞性

對里昂係禁區守丹比利可以走甩兩個身位

冇得睇 Luiz Chambers Mustafi 3中堅